Dse兩年後仲煩讀書問題好 有冇人比下意見我

前兩年DSE 10分 兩年都讀左ive 第一個sem就冇讀 第一年唔岩讀
第二年覺得好攰不斷做10幾樣既project 功課 自己以為筆試考得好 點知去玩唔讀書既反而合格我就兩科唔合格... 個排開始頹 到而家做緊part time
讀又唔知讀咩好 唔讀又冇目標冇興趣 日日on99甘過 有冇人都係甘

metoo